[幫FD推上報] 本地醫畜！！！咪再害人啲仔女。

呢條片好L多人睇完都話好感動，頂，原來係個醫療失誤，真係唔講唔得。

為防醫畜繼續害人，只好幫醫護朋友開POST講返佢遇到既事，趙生本人太文明，經歷完呢d事，洗左幾十萬都仲多謝班醫畜。

是咁的，朋友在某私家醫院工作。某日呢個醫畜（唔開名，男人名嘅女醫生，明就明）就話自己有個大肚婆客黎緊喺醫院生仔，但就胎盤前置（無提及任何植入性胎盤既問題，如有，大概要轉介番公立，而醫畜就賺唔到佢既生產費，佢梗係唔制）。由於胎盤前置都有少許風險，想去私家生就唯有寫信去私家醫院，向顧問醫生拎approval。

好喇，醫畜點解係醫畜呢？事緣私家醫院顧問醫生就話喇，醫畜要帶個客嚟生仔冇問題，但麻煩開刀時要搵另一醫生standby係隔離，一有咩事就可以幫手。醫畜就話願意咁做啦（意味住自己份生產費要同人分），之不過醫畜口裡說願意，身體卻抗拒。到趙夫人生嗰時，冇人見過呢位standby醫生，問醫畜，佢亦提供唔到standby醫生嘅姓名。咁都冇辦法啦⋯⋯吉時到，唔通趕走趙夫人生產咩？你要醫院顏面何全。唯有照推趙夫人去手術室讓醫畜自己一個為佢服務啦。

手術期間，誰不知原來醫畜所說的胎盤前置並非胎盤前置咁簡單，而係植入式胎盤（超聲波大概可以照到，醫畜真唔知定假唔知還是一個謎，只有佢自己先知）。問題就大了！！！到出胎盤時，如植入很實，便很難移除胎盤，但如夾硬扯出，則會傷及子宮組織造成傷口，很難止血。而醫畜卻選擇了後者。當然還是有補救方法的，醫畜可選擇將子宮像紮糉一樣用手術線紮住止血，亦是慣常做法，但醫畜唔識呢樣野，只好係子宮未收縮好時，魯莽地縫埋傷口，實行眼不見為淨。

但當然縫好後，趙夫人只會血繼續流。只好用另一個方法，就是將水球放入子宮，壓住內壁止血。笑話二又出現了，佢做左咁耐醫畜，竟然唔知要打幾多水去打脹氣球先做到止血效果。最後氣球唔知點樣就放了，趙夫人又捱到了icu。

但醫畜始終是醫畜，問題是沒有輕易被解決，趙夫人還是繼續流血，只要一日仲係被醫畜照顧，死神都係會係佢身邊徘徊。最後，趙夫人還是要被再度送入手術室，將佢流血既器官（子宮）整個切除。但可幸的事，醫畜終於肯收起佢既魔爪，轉介由另一名醫生幫忙做左個手術，而名醫出手後，趙夫人終於都逃過一劫，穩定下來。（仲俾執手尾嘅醫生發現個初生b屁股界花咗、趙夫人嘅輸尿管花咗，不過唔知是咪醫畜所為喇～～～）

在此，向趙生一家致以最深切的慰問。趙生既正面令人欣賞。但真的不要把你那醫畜推介給人，會遺害人間。”It” is well-paid for it.
亦希望各位要謹慎選擇，不然會自討苦吃。

勁wor

自推一百下

UP

咁撚恐怖

除非真人實名出黎指控，或者有文件記錄證明你上述指控，否則所有野無從稽考。

要知呢個年頭好多人都想上位，抺黑係最常見手法。唔係話唔信你，你都要拎啲實證出黎先可以信架。

開名啦

冇standby 醫生都可以做手術? 做手術前冇人阻止咩?

你個FD咁爆出嚟會唔會有事架？